拍LD拖 十有九散

女朋友係英國讀書 拍咗兩年幾拖 覺得好夾
我呢啲小窮人只可以每日同佢whatsapp
佢瞓覺嘅時候我啱啱起身我瞓覺嘅時候 佢又岩岩起身
幫我掛住佢嘅時候佢又唔可以同我講電話因為瞓緊覺
三年到底點捱 就算比一年我都捱唔過
好想日日見到佢 好想唔開心嘅時候係佢身邊
好想好好咁照顧佢 而家打算申請wh去英國
但係又驚搵唔到工 因為佢學校同倫敦唔近
我應承左屋企人十月去到之後 三個月內搵到工 要俾家用
覺得好迷惘 fg去到嗰啲地方點會有office請
好無助 有冇人係英國wh可以分享下
又或者講下LD點樣適應時差去相處

男朋友係英國LD 左兩年
過幾日就讀完書返hk了
最緊要係自律
約左咩人去邊肯一早講定
大家信任大家
每日keep住講電話facetime

可唔可以分享下

恭喜晒呀絲打 係英國真係好寂寞難耐㗎

如果一個係外國發展事業,一個係香港有哂事業,咁點搞...
一直LONG D...

一定要犧牲一個